突發 港鐵出現光復香港

雖然寫得柒咗啲，但香港人加油，8月5號見

有無巴打整個時代革命